msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-12T23:28:36.539Z\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-19 01:25+0000\n"
"Last-Translator: Shaohua <shaohua.wen@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1382145903.0\n"

#: /templates/add_curator.html:2
msgid "Add a Curator"
msgstr "添加策展人"

#: /templates/add_curator.html:6
msgid "User Email Address"
msgstr "用户电子邮件地址"

#: /templates/add_curator.html:8
msgid "Enter the email address of a user that you wish to make a curator for this collection."
msgstr "请输入此收藏集的策展人帐号的电子邮件地址"

#: /templates/add_curator.html:11
msgid "Namaste"
msgstr "你好"

#: /templates/app_search.html:2
msgid "Add Apps"
msgstr "添加应用程序"

#: /templates/app_search.html:4 /templates/app_search.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /templates/confirmation.html:0
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: /templates/confirmation.html:3
msgid "No"
msgstr "否"

#: /templates/confirmation.html:4
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /templates/duplicate_collection.html:2
msgid "Duplicate Collection"
msgstr "复制收藏集"

#: /templates/duplicate_collection.html:7 /templates/new_collection.html:7
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /templates/duplicate_collection.html:9
msgid "A name is required"
msgstr "名称是必填的"

#: /templates/duplicate_collection.html:13
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: /templates/duplicate_collection.html:15
msgid "A slug is required"
msgstr "Slug 是必填的"

#: /templates/duplicate_collection.html:16
msgid "Slugs must start with a letter and can only contain letters, numbers, and hyphens. It must be 30 characters or less and cannot be the same as the existing collection."
msgstr "Slug 必须以字母开始，只能包含字母、数字、连接符。必须少于30个字符，且不能与已有收藏集重名。"

#: /templates/duplicate_collection.html:22 /templates/homepage.html:13 /templates/new_collection.html:44
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: /templates/duplicate_collection.html:27 /templates/homepage.html:19 /templates/new_collection.html:49
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: /templates/duplicate_collection.html:32 /templates/homepage.html:25 /templates/new_collection.html:54
msgid "Carrier"
msgstr "运营商"

#: /templates/duplicate_collection.html:40
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: /templates/collection.html:20
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: /templates/collection.html:27
msgid "Slug:"
msgstr "Slug:"

#: /templates/collection.html:33 /templates/_macros/collections.html:11
msgid "Region:"
msgstr "区域："

#: /templates/collection.html:39 /templates/_macros/collections.html:15
msgid "Carrier:"
msgstr "运营商："

#: /templates/collection.html:46 /templates/_macros/collections.html:19
msgid "Category:"
msgstr "分类"

#: /templates/collection.html:47 /templates/_macros/dropdowns.html:8 /media/js/views/collection.js:346
msgid "All Categories (Homepage)"
msgstr "所有分类（首页）"

#: /templates/collection.html:53
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: /templates/collection.html:61
msgid "Customization"
msgstr "定制"

#: /templates/collection.html:63
msgid "Background Image:"
msgstr "背景图片："

#: /templates/collection.html:64
msgid "Loading preview image"
msgstr "正在载入预览图"

#: /templates/collection.html:68
msgid "Drag a PNG or JPG image below or <span>select a file</span> to upload an image."
msgstr "拖拽 PNG 或者 JPG 图片到下面，或<span>选择</span>要上传的文件。"

#: /templates/collection.html:71
msgid "Your browser does not support canvas."
msgstr "您的浏览器不支持 canvas。"

#: /templates/collection.html:74
msgid "Clear Saved Image"
msgstr "清除已保存的图片"

#: /templates/collection.html:77
msgid "Save Image"
msgstr "保存图片"

#: /templates/collection.html:78
msgid "Cancel and Revert"
msgstr "取消并还原"

#: /templates/collection.html:83
msgid "Background:"
msgstr "背景："

#: /templates/collection.html:91
msgid "Text:"
msgstr "文字："

#: /templates/collection.html:101
msgid "Apps"
msgstr "应用程序"

#: /templates/collection.html:108
msgid "Add app to collection"
msgstr "将应用程序添加至收藏集"

#: /templates/collection.html:114 /media/js/views/collection.js:15
msgid "Make Collection Public"
msgstr "公开收藏集"

#: /templates/collection.html:118
msgid "Duplicate collection"
msgstr "复制收藏集"

#: /templates/collection.html:122
msgid "Delete collection"
msgstr "删除收藏集"

#: /templates/collection.html:127
msgid "Curators"
msgstr "策展人"

#: /templates/collection.html:136
msgid "There are no curators for this collection."
msgstr "此收藏集目前没有策展人。"

#: /templates/collection.html:139
msgid "Add Curator"
msgstr "添加策展人"

#: /templates/collection.html:148
msgid "Error loading the collection."
msgstr "载入收藏集时发生错误。"

#: /templates/header.html:2
msgid "Curation Tool"
msgstr "策展工具"

#: /templates/header.html:7
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: /templates/header.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: /templates/header.html:11
msgid "The Rocketfuel flag is disabled. Changes made in the Curation Tool will not be reflected on the live site."
msgstr "Rocketfuel 旗标已停用，在策展工具中所作的修改将不会反应在现实网站。"

#: /templates/homepage.html:5
msgid "You are not logged in as an App Curator"
msgstr "您并未登录成应用程序策展人"

#: /templates/homepage.html:6
msgid "In order to create or modify collections, you must be logged in as a Curator to effectively use this tool."
msgstr "您必须先登录为策展人才能有效的使用此工具来建立或修改收藏集。"

#: /templates/homepage.html:38
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: /templates/homepage.html:46
msgid "No collections have been created."
msgstr "尚未创建收藏集。"

#: /templates/homepage.html:50
msgid "Add a new collection"
msgstr "添加新的收藏集"

#: /templates/homepage.html:53
msgid "Featured Apps"
msgstr "精选应用程序"

#: /templates/homepage.html:61
msgid "No featured app sections have been created."
msgstr "尚未创建精选应用程序分类。"

#: /templates/homepage.html:65
msgid "Add a new featured app collection"
msgstr "添加新的精选应用程序收藏集"

#: /templates/homepage.html:70
msgid "Operator Shelves"
msgstr "电信运营商展示架"

#: /templates/homepage.html:79
msgid "No operator shelves have been created."
msgstr "尚未创建电信运营商展示架"

#: /templates/homepage.html:83
msgid "Add a new operator shelf"
msgstr "添加新的电信运营商展示架"

#: /templates/homepage.html:85
msgid "Please select a carrier to see operator shelves."
msgstr "请选择一家电信运营商来查看他们的展示架"

#: /templates/new_collection.html:2
msgid "New {collection_type}"
msgstr "新 {collection_type}"

#: /templates/new_collection.html:10
msgid "The name is not shown to users, it is only for convenience."
msgstr "该名称仅为了方便，而不会显示给用户。"

#: /templates/new_collection.html:15
msgid "Collection Slug"
msgstr "收藏集 Slug"

#: /templates/new_collection.html:17
msgid "Slugs must start with a letter and can only contain letters, numbers, and hyphens. It must be 30 characters or less."
msgstr "Slug 必须以字母开头，且只能包含字母、数字、连字符，还必须少于30个字符。"

#: /templates/new_collection.html:23
msgid "Author Name"
msgstr "作者姓名"

#: /templates/new_collection.html:29
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /templates/new_collection.html:64
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: /templates/new_collection.html:66
msgid "A background color is required"
msgstr "背景色是必须的"

#: /templates/new_collection.html:67 /templates/new_collection.html:74
msgid "Please enter a hex color (e.g.: \"#AB78EF\")"
msgstr "请输入 16 进制颜色代码（例如：“#AB78EF”）"

#: /templates/new_collection.html:71
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: /templates/new_collection.html:73
msgid "A text color is required"
msgstr "文本颜色是必须的"

#: /templates/new_collection.html:80
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: /templates/new_collection.html:85
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: /templates/new_collection.html:86
msgid "You must be logged in to create collections."
msgstr "您必须登录才能创建收藏集。"

#: /templates/_macros/collections.html:30
msgid "Collection is Public"
msgstr "收藏集是公开的"

#: /templates/_macros/collections.html:39
msgid "There are no public collections of this type."
msgstr "目前没有此类型的公开收藏集。"

#: /templates/_macros/dropdowns.html:15
msgid "Loading categories..."
msgstr "正在载入分类…"

#: /templates/_macros/dropdowns.html:30 /templates/_macros/dropdowns.html:53
msgid "-- None --"
msgstr "-- 无 --"

#: /templates/_macros/dropdowns.html:38
msgid "Loading regions..."
msgstr "正在载入区域列表..."

#: /templates/_macros/dropdowns.html:63
msgid "Loading carriers..."
msgstr "正在载入运营商列表..."

#: /templates/errors/pagination.html:1
msgid "Error loading more"
msgstr "载入更多时出错"

#: /templates/errors/pagination.html:2
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: /templates/errors/fragment.html:1
msgid "Oh no!"
msgstr "哦，不！"

#: /templates/errors/fragment.html:2
msgid "An error occurred."
msgstr "出错了。"

#: /templates/helpers/curator.html:0
msgid "ID: {id}"
msgstr "ID: {id}"

#: /media/js/forms.js:50
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /media/js/forms.js:65
msgid "Other Locales"
msgstr "其他语言"

#: /media/js/login.js:8
msgid "You have been signed out"
msgstr "您已经登出"

#: /media/js/login.js:12
msgid "You have been signed in"
msgstr "您已经登录"

#: /media/js/login.js:125
msgid "Persona login failed. Maybe you don't have an account under that email address?"
msgstr "Persona 登录失败，也许您尚未使用该邮箱注册过帐号？"

#: /media/js/login.js:130
msgid "Persona login failed. A server error was encountered."
msgstr "Persona 登录失败，发生服务端错误。"

#: /media/js/settings.js:46
msgid "Basic Collection"
msgstr "基本收藏集"

#: /media/js/settings.js:47
msgid "Featured App Collection"
msgstr "精选应用程序收藏集"

#: /media/js/settings.js:48
msgid "Operator Shelf"
msgstr "电信运营商展示架"

#. {n} is the number of characters left.
#: /media/js/utils.js:25
msgid "<b>{n}</b> character left."
msgid_plural "<b>{n}</b> characters left."
msgstr[0] "还剩 <b>{n}</b> 个字符。"

#: /media/js/navigation.js:50
msgid "No internet connection"
msgstr "无互联网连接"

#. Page not found (404)
#: /media/js/views/not_found.js:9
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: /media/js/views/homepage.js:37
msgid "Overview"
msgstr "概观"

#: /media/js/views/collection.js:14
msgid "Make Collection Hidden"
msgstr "隐藏收藏集"

#: /media/js/views/collection.js:16
msgid "Collection is now hidden"
msgstr "已隐藏收藏集"

#: /media/js/views/collection.js:17
msgid "Collection is now public"
msgstr "已公开收藏集"

#: /media/js/views/collection.js:18
msgid "Setting collection public property failed"
msgstr "收藏集公开属性设置失败"

#: /media/js/views/collection.js:21
msgid "Enable \"hero\" flag"
msgstr "启用 “hero” 旗标"

#: /media/js/views/collection.js:22
msgid "Disable \"hero\" flag"
msgstr "禁用“hero”旗标"

#: /media/js/views/collection.js:23
msgid "The \"hero\" flag is now enabled"
msgstr "已启用“hero”旗标"

#: /media/js/views/collection.js:24
msgid "The \"hero\" flag is now disabled"
msgstr "已禁用“hero”旗标"

#: /media/js/views/collection.js:25
msgid "Setting collection \"hero\" property failed"
msgstr "收藏集的“hero”属性设置失败"

#: /media/js/views/collection.js:74
msgid "Successfully duplicated"
msgstr "已成功复制"

#: /media/js/views/collection.js:78
msgid "Failed to duplicate collection"
msgstr "收藏集复制失败"

#: /media/js/views/collection.js:109
msgid "Search failed :-("
msgstr "搜索失败:-("

#: /media/js/views/collection.js:137
msgid "Curator added; check back in a bit"
msgstr "已新增策展人，请稍后检查"

#: /media/js/views/collection.js:141
msgid "Added curator"
msgstr "已添加策展人"

#: /media/js/views/collection.js:156
msgid "Failed to add curator"
msgstr "策展人添加失败"

#: /media/js/views/collection.js:172
msgid "Removed curator"
msgstr "已移除策展人"

#: /media/js/views/collection.js:176
msgid "Failed to remove curator"
msgstr "策展人移除失败"

#: /media/js/views/collection.js:199
msgid "Removed {app} from collection."
msgstr "已从收藏集移除 {app}。"

#: /media/js/views/collection.js:203
msgid "Could not delete app from collection."
msgstr "无法从收藏集移除应用程序。"

#: /media/js/views/collection.js:227
msgid "App added to collection."
msgstr "已添加应用程序至收藏集。"

#: /media/js/views/collection.js:231
msgid "Failed to add app."
msgstr "应用程序添加失败。"

#: /media/js/views/collection.js:242
msgid "Are you sure you want to delete this collection?"
msgstr "您确定要删除此收藏集吗？"

#: /media/js/views/collection.js:266
msgid "Collection deleted."
msgstr "已删除收藏集。"

#: /media/js/views/collection.js:270
msgid "Failed to delete collection."
msgstr "收藏集删除失败。"

#: /media/js/views/collection.js:286
msgid "Order updated"
msgstr "已更新排列顺序"

#: /media/js/views/collection.js:288
msgid "Failed to update collection order. Try refreshing the page."
msgstr "收藏集排列顺序更新失败，请尝试刷新页面。"

#: /media/js/views/collection.js:378
msgid "Saved {field}"
msgstr "已保存 {field}"

#: /media/js/views/collection.js:389
msgid "Failed to update {field}"
msgstr "{field} 更新失败"

#: /media/js/views/collection.js:414
msgid "Incompatible: App not available in the collection's region."
msgstr "不兼容：应用程序在收藏集的区域无法使用。"

#: /media/js/views/collection.js:496
msgid "No Image Provided"
msgstr "未提供图片"

#: /media/js/views/collection.js:508
msgid "Image cleared"
msgstr "已清除图片"

#: /media/js/views/collection.js:510
msgid "Could not clear image, probably bug 917081"
msgstr "可能是因为 Bug 917081 的关系，无法清除图片。"

#: /media/js/views/collection.js:521
msgid "Image saved"
msgstr "已保存图片"

#: /media/js/views/collection.js:524
msgid "Could not save image"
msgstr "无法保存图片"

#: /media/js/views/collection.js:581
msgid "Collection"
msgstr "收藏集"

#: /media/js/views/new_collection.js:49
msgid "New collection created."
msgstr "已新建收藏集。"

#: /media/js/views/new_collection.js:52
msgid "Failed to create new collection."
msgstr "无法创建新的收藏集。"

#: /media/js/views/new_collection.js:108
msgid "New Collection"
msgstr "新建收藏集"
